====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Modèles polyradiocentriques , fuseaux , cités linéaires , archipel , itinéraires , arlequin , permettent notamment d ' éclairer les grandes familles d ' évolutions voire d ' interventions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

